我係一個pole dancer，你問我答

學咗兩年，唔算好勁
你問我答

男定女

職業？會唔會出show？

女

業餘啦，未到出show咁勁

melody studio?

跳俾我睇得唔得

做咩無啦啦學

呢間最大型，但唔係

唔得

有無練到周身瘀？

覺得好有型，又好靚，身邊朋友有興趣就一齊上堂

新手跳舞可以去邊

基本啦

Google search 會有好多
不過睇你學嘅目的係咩，興趣？定係想參加比賽？

不如你答哂啦

Aerial art academy?

有pole dance做賣點
叫價可以去到幾高?

從來冇跳過舞,想試下
利伸: 本身果人好肥

由佢啦，雖然唔知佢做緊乜

你可以去試堂先，睇下自己係咪真係鍾意
肥瘦無關係㗎 最緊要有自信

連登真係多痴線佬

點解無男性男權分子拉大隊走去跳pole dance?

你個名最後隻字係咪寶字 如果唔係唔洗理我

唔話你聽啦梗係

唔係既話會答唔係......

不過應該冇咁橋掛

係咪一定要着嗰啲高踭鞋跳
覺得pole dance 幾正但啲鞋好核突

對性生活有無影響

我成日偷懶唔著
不過真係唔著都得嘅

無，正面負面都無

男仔知你有玩pole dance 會唔會對你特別有興趣?

唔好咁既樣啦

英文名j字開頭?

跳pole dance既女好正

唔好溝我條女

我好撚不安呀而家

其實真正學pole dance 嘅人係唔會俾到啲遐想你
你會對住對好多瘀傷嘅腳扯旗？

唔學pole dance嘅女都好正

喂

agger
始終跳舞都係吸引既因素之一而已

點呀

咁跳其他舞都吸引㗎

點先會稱自己做dancer?
我學咗足球2年都可以叫自己做足球員

其實淨係睇肢體動作既話
pole dance真係幾好睇

但係好多人一見到就諗邪野 冇辦法

不如你答唔係啦

咁如果講誘惑男人，pole dance win啦

喂，d肢體動作好難唔諗邪野wor
點解唔可以樂觀d睇呢樣野都係pole dance吸引人既重要元素呢?

其實學黎有咩用

我冇諗邪野 我覺得好睇架

Dancer 解跳舞嘅人

唔係呀

興趣班上嚟有咩用？

原來你講完我都係覺得你係

不過算啦 你繼續答

留名睇連登仔話 咪又係g

有冇d係跳比較elegance style既學校？
我見大部分都係sexy為主

已經有

應該係depends on首歌，慢歌個感覺就溫柔啲

點樣先可以容易啲上到invert?

有冇地方可以平啲練pole?

有冇做啲咩動作增強身體肌肉 容易啲做tricks

利伸 做好多動作都做唔到跌左落黎 特別係sit 嗰陣大脾太痛忍唔住成個人跌左落地 究竟我仲適唔適合學

著住條底褲係咁擘大對脾係咩感覺？

減唔減到肥

1. 雖然咁講好廢，但練好啲個core好緊要
試下上腳嗰下 用個口Shhh 咁一下好大力噴氣（唔知你明唔明
因為Shh 嗰下，你個肚會谷實咗，會易啲發力

2. 自己買枝pole 裝喺屋企，或者落樓下公園街gym咁練力先

3. 上網search 好多片，練體能同練力好重要

初學嘅時候，學完sit 連路都行唔到，大髀內側瘀到仆街
不過忍痛不停上pole，不停夾，習慣咗嗰種痛就無問題
加油呀

其實唔多動作要分腿